HK police lost control during quarrel and drew gun

From the clip this happens tonight at 1142am at Whampoa, Kowloon. A bunch of policeman was arguing with citizens gathered on the street. A high-ranked officer violently pushed a guy in red shirt out of his way and drew his handgun out while threatening the angry crowd.

P.S. I am going to translate some of the "hot" posts outside into english here. Pls help and share them on twitter to let foreigners know we have started an english channel

hk police = rioters n murders

hk popo have no EQ nor IQ

apparently police no long respect gun laws and police general orders (PGO) anymore
there is clearly NO HARM to that policemen but he still pull out his handgun to threaten the crowd

I don’t think those POPO can control themselves
It’s danger for them to hold a gun

Anything we can do to stop POPO doing that?